點睇野蠻敏感但係一心一意對你好的女朋友

我講番所有事實，以下係我做過ge野

對佢好
1. 照顧佢
會擔心佢，佢有野唔識陪佢一齊摸一齊學，會買野tum佢，會一有時間就接佢放工
2. 處
初拖初抱初吻都係比佢
3. 會嗲，溫柔
不過係比較bb個種，我係乖乖女type, 千嬌百媚個種扮過，但係佢笑左，話我唔arm type
4.有情趣
知佢鐘意學生妹，會主動扮學生妹，其實now都係學生，不過唔比佢扑
5. 同佢mum搞關係
請佢mum食野，節日買禮物，關心佢

痴身「唔知係優點缺點」
一星期見1次，但一見會聞佢攬佢，好主動

野蠻
1. 好鐘意同佢ex比較
2. 一有野唔arm 就發脾氣，嘈佢藍tick佢

敏感
1. 好易敏感，一句說話都f f好遠

多管閒事
好鐘意管佢d野，但其實因為唔管佢，佢會好易做錯決定

樓上做乜撚野

雞肋
不過一星期見一次其實唔算痴身

ＭＯＲＥ

依樣盞自己攞苦嚟辛

你好冇安全感?

男朋友鍾意咪得

一星期一次唔算痴啦

一星期見一次唔算痴身 但係要無時無刻覆msg/傾電話都算痴身
成日攞返ex出嚟比較 我會覺得勁煩
咁易發脾氣 好容易炒大獲

其實我想知其他人點睇

佢就話難頂但係頂到咁...,,,

不過唔知點改

臭雞 藍剔 食撚屎

其實有時一大堆優點都未必cover到一個難頂嘅缺點......
如果係我我會檢討下，然後盡力改 / 盡力忍，
有D位好難改 / 真係唔想改就同佢溝通下

試下信任佢

想鬧佢之前試下想像下如果佢發你脾氣，你會有咩感受
我以前都係咁，好快會下咗啖氣，因為冇人會想俾人鬧

ex方面，你要記住，佢係同你拍拖，唔係ex
佢愛嘅係你，唔好將自己套落佢ex嘅框框度，如果唔係你只係做緊ex，唔係你自己

咁敏感會覺得你唔信任佢
好易散
拍拖最緊要開心
比人check住哂唔開心佢都無癮

其實我唔係敏感唔信佢

而係佢一句說話，我會overread.....

有無人都係咁

溝通過，其實我細個已經係敏感
人地對我冷漠d,就覺得人唔鐘意我.....

我會寧願女友愛我多過我愛佢
明明所有野都已經做到男女朋友咁，有見家長又去旅行
不過因為我揾得少錢，佢都無當過我係佢男朋友，甚至同我講無愛過我。
仲直接同我講左無錢，佢會無尊嚴，所以唔會同我拍拖同接受唔到我做佢男朋友。
講左要我揾到多d錢先會考慮wor。。。

識反省已經好好。支持你 慢慢改

咁你都真係好愛佢

講到咁都肯等

香港好多你呢啲精神病港女

....我唔港女lo
唔拜金，食飯aa ,如果結婚會比一半做家用

哦

Ok

我可以點？
隔左5年先愛上到第二個人，偏偏錢係佢心目中比感情同面子更重要。
我屋企又唔係有錢，單親家庭，我都係只有靠自己
講到明要我買樓，但唔要公屋居屋
仲話唔會等我，可能會騎牛揾馬
我真係唔想佢出軌，唔想戴綠帽
希望係我努力緊既時候，佢唔會走左去
我都就快顛。。。。。。

真心，可以同佢第時過人世咩?
Btw,考慮下買村屋唐樓

我知我好愛佢
但唔知佢愛唔愛我
其實感受到，但佢唔承認。

我都想知應該點樣成家立室

唔知可以講咩
不過，你想呻，有人會聽

thanks！工作先。

等你呻，做野努力

難道愛情 需找兩個人優點去比
永遠有人有錢過你 佢keep住咁諗嘅話唔得掂...

呢啲精神病既女真係好難頂

發脾氣已經唔係對佢好

利申:受害者

咁咪就係敏感囉

嘩屌你 你睇下醫生check下條j仲係唔係度好啲喎

I know that feel sis...
我都係好敏感嗰種人，有時佢講野無用emoji我都諗佢係咪唔開心，
平時喺街度有人食煙佢會幫我撥走煙味，有一兩次佢無做到，
我就會諗佢係咪唔再care我喇？仲有好多好多。。。
但每次有咩問題，我忍咗幾日都會忍唔住同佢傾下，
大家有咩都講出嚟，先知原來佢並唔係咁諗，所以溝通真係好重要的。
有時自己又檢討下，盡力改善自己 / 改變下自己嘅諗法。
相處耐咗都有助更了解對方，磨合得更好。
共勉之

村屋唐樓首期仲大份

我超鍾意

絲打，有無tg大家傾下
我係幫佢撥完煙，佢話我動作大
我會唔開心哭
覺得一心為佢做，佢唔感激就好傷心

比著我我應該都會有點唔開心，但未至於好傷心。。。
有時人大咗經歷多咗，EQ同諗法都會隨之而更成熟
我tg :
歡迎絲打傾下，一齊加油#

可能因為佢之前好過份，令我都更敏感

晒鳩氣
你呢D咩嘈佢藍剔算係好
有D真係ON撚9 兜口兜面DUM野落佢到 整爛晒屋企D野果D算係咩

其實我未同佢一齊好少發脾氣

仆街d講句
其實你算係咁, 敏唔敏感呢d取決於一齊幾耐同埋安全感
呢樣要兩個人共同努力, 當然你自己都要改善, 學識信任佢抱正面思想
你要改ge都算係minor野黎 比d信心自己同對方就好易改到

睇黎絲打你都未見過真正野蠻敏感係點樣
利申 曾經的受害者 好撚慘

More?

例如
試過我已經係佢到訓左連續3,4日
諗住陪佢陪夠皮喇掛, 又唔係生離死別之後見面, 係平常日子咋喎
我呀媽都打黎問下我消失左3,4日去左邊(當時仲係學生)
咁我諗住今晚就番屋企訓, 跟住佢當街勁大聲講你夠彊番去我地就分手
跟住就開始係咁喊 當時我無諗住同佢開拖因為我已經知一定唔夠佢玩
我同佢解釋我都陪左你3,4日 而且我番自己屋企訓都好正常姐
講唔埋兩句佢就屈我一定係去陪第2個女仔, 出面一定收埋SP乜乜乜
然後FF完一大輪佢就自己走左去 我無追上去
隔左10分鐘到佢sd張圖黎, 係佢對腳鳩fing fing咁坐係天台邊, 然後打黎同我講佢係天台 話下面風景好靚好想融為一體

如是者呢D事LOOP左一年到, 每次我想分開冷靜下佢都會話自殺, 一係就DUM屋企隻動物落街同歸於盡之類

之後點.......

跟住... 我叫做用左小小陰招啦
令到自己個人乞人憎D同埋無咁錫佢
咪等到佢終於厭左跟住佢想分手既時候我即刻SAY BYE BYE